唔需要再理會民意

民意一早歸邊，到到今時今日，仲認為政府岩，警犬冇問題嘅人，你根本唔會改變到佢地，就算俾你改變到佢地，政府都唔會理你，照樣警犬亂打人，亂捉人

宜家應該係要升級，無論係和理非定勇武

好多身邊嘅人都係越睇越激動，由唔理去到集會，遊行，罷工，甚至勇武都有

但近期真係失左焦，好多淺黃想幫手都唔知有咩可以做

唔好浪費林鄭，警犬嘅助工，組織一下點樣運用民意仲好，衝擊警局又唔會有咩大幫助

如果到今日都仲中立，佢已經係無人性嘅人
撐警個啲係狗

所以先話唔好浪費時間係佢地身上，宜家係要話俾其他人知，有咩可以幫手做，遊行，集會，咩都好，文宣近期弱左，唔係日日上連登，都未必知有咩事發生左